【林狗開騷】談論廢中欠咗年輕人：未來棟樑「棟」晒喺監倉

一連7場的林海峰Talk Show《林海峰是但噏Happy Monday》，今晚在紅館舉行，開騷播片時，觀眾亦不停叫「光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可」，在棟篤笑中，林海峰也有隱喻香港現時的社會狀況：「我哋呢啲廢中成日都話欠咗啲年青人，但我哋係有欠冇還，所以咪誠信破產，我哋成日話我哋做過後生我哋知，但我哋點會知呢？當我做後生嗰陣拖手最多拖兩隻，我見而家啲後生拖手係拖條鏈出嚟。你做後生嗰時暑假點過？你後生咪四大天王，今日嘅後生係五大訴求，所以唔好再講年青人係社會未來嘅棟樑，年青唔係未來啊，係現在啊，講呢句說話嘅人已經係過去喇，咪就係一班棟樑，由過去棟到現在希望棟到將來，搞到大家一棟都冇，咁年青人邊有未來啊？問題係啲未來棟樑棟咗喺邊？佢哋棟咗喺監倉度，法律學者、大學教授、議員、社工、大學生，棟咗喺監倉度。」

林海峰更用年輕時的家庭問題，隱喻香港現時的社會狀況：「細個同細佬打交，阿媽就話唔好嘈，兩個都打，打到藤條都爛埋，之後唔知我定係細佬講話要登報脫離母子關係，之後我媽話你試下吖，之後去咗煮飯，嗰時我小學咋，我字都唔識多隻啊！好彩冇咋，點解啊？因為咁啱隔籬屋有兩個仔，又咁啱姓林，有一日佢兩個又係打交，然後林師奶就：『你兩個唔好嘈，你做咩搵嘢掉佢呢？你又做咩用支棍打佢呢？剩係打你一個，你乖，請你食雪糕。』咁之後咪再打得勁啲，打到家變。如果今日登報我會咁講，本人林海峰及細佬曉峰，感謝我媽以公平、公正、公開嘅方式處理我兩兄弟，絕無大細超，不孝子上！」

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

講到大家做好多事即使面對辛苦都會做，因為金錢是所有問題的答案，他說：「而家咁多人叫『加油』係咪收咗錢？呢個同錢冇關，同以前真係變咗，以前香港人個個叫『炒樓』，而家叫『加油』，香港人真係變咗，畀番以前香港，叫『香港人炒樓』，『香港人炒樓』，係唔同今日叫『香港人加油』，佢哋咁叫『香港人加油』係因為香港人熱愛香港地。」全場觀眾拍掌。林海峰再說：「叫『香港人炒樓』係賺住嗌，你叫『香港人加油』係蝕住都叫落去。」然後全場無間斷叫『香港人加油』，林海峰說：「呢啲人(指觀眾)唔係收咗錢，佢哋係畀咗錢入嚟嗌，香港人變咗，得我一個係收咗錢。」觀眾再不停大叫「香港人加油」，林海峰搞笑說：「叫到我罰錢你哋開心，自由比金錢更重要。」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌奶星又一單大j 反cup 達哥

商台真係專出深黃

得當奴 係深藍

但佢都有85罷工喎

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

呢單邊個達哥

林狗今次算講得好直
記得上次佢講中港關係，比喻一部七人車入面嘅家人
好似不痛不癢咁
後面有啲再touch啲不過唔劇透

反而占真係不問世事咁
奴今次都暗暗地有講